未放得低嗰ex就唔好走出嚟害人

成段關係都ex前ex後

利申：分手無耐

Ex前ex後你起碼知
最慘係我呢啲暪住哂帽鳩我

忘記唔到佢

我都想攬攬

除得快唔快

唔搵你試下點知放低未.....

嘗試令佢變成回憶 沉醉過去只會放唔過自己

等我攬下你

好撚多人都係未放低就搵第二個 又玩玩下嘅心態變咗真係愛上佢先忘記到以前嗰個

做水泡真係好慘

試過一齊2年，佢仲會提起ex
利申：已飛左佢

咁呢種人都叫會擺心機落去新嘅關係入面啊

加油啊巴打 下個更可愛

過來人同你講 你以為而家呢個可以走到好遠 好快就會散
反而你覺得同佢玩玩下 冇乜可能可以維持好耐 嗰個就係你命中注定嗰個

正評支持
表示同意

真，曖昧咗好幾個月，到我真係愛上咗佢個陣，佢話未想拍拖，過咗幾個星期就話同ex復合

認同！

中出即飛等佢知個ex有幾好

Sor 我係絲打

為什麼我們都被「我愛」的人放棄了

呢個世界總要人係輸家嘅

拍拖係咪都係唔好咁認真算

算快

點解你地啲人咁煩架
講到人地好想move on唔到咁
就係ex成為左回憶 啲回憶會成日浮出黎
你估我地想架？